記者嘅 醫院嘅 朋友

如果你地有任何傷者甚至死者嘅消息
求下你地話俾所有人知
你每一秒嘅隱瞞
都係對佢地嘅不敬侮辱